一人一個高質中女

美貌與智慧並重

catherine wood

張可頤

65歲都仲中女 嚟香港都可以兩蚊搭車啦

都係想我講Ali姐

ted係邊個？
已經唔記得左

Skylar 返咗去工作賺錢（以為屋企冇錢）
Ted係佢老細

雖然skylar係好煩
不過mr.White 所有野都暪住佢
佢發癲都好正常

Mr White 係個好有魅力嘅奸角，Skylar 係好煩膠嘅好人

張小姐

skylar 最後係咪連佢有絕症都唔知
除左個結局
最後只係記得佢同老婆開左間便利店定加油站

佢買咗第一集嗰個濃眉老闆間洗車舖
好似知？唔係第一季中間就自爆左咩？
不過好似佢就來俾人發現販毒，於是爆自己肺癌轉移視線
復發好似淨係通知左Pinkman
佢所有嘢都唔信個老婆，如非必要都唔會講

佢唔係唔信skylar
係唔想最後出事會累到skylar同佢屋企人
佢由始至終都愛skylar 就算佢出軌

不過我唔記得佢有冇講佢有絕症 同販毒比佢老婆知

正到痴線

[有圖]埋土女教授

呢度大把

無鳩點fuck?
fucked by Ted?

Fuck= 做愛, 男女都係用active
師兄點解可以咁自信咁質疑一套美劇講錯英文

哩套仲要係神級編劇嘅作品

BCS season 6